消息：警拘15人涉操控壹傳媒股價，其中有人被指賺取約2千萬元

#ALE消息：警拘15人涉操控壹傳媒股價，其中有人被指賺取約2千萬元 (9/10/13:42)

老千股唔拉
呢啲又拉到人

拉老千咋

班傻散送錢俾人洗